# TERACOPY



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це безкоштовна програма &#128230; передачі файлів, розроблена як альтернатива вбудованій функції передачі файлів Windows Explorer. Його фокус - цілісність даних, надійність передачі файлів і можливість призупинити або відновити передачу файлів.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :one: :two:
- **розробник &#128422;**: Code Sector
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.codesector.com/teracopy)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайта за [посиланням &#128279;](https://www.codesector.com/downloads)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
